Lecturer: Bu Suci
=================

## TODO: Tolong isi BRP di sini

## Kelompok kerja Dihar
* Zaki
* Rico
* Aul
* Gua 
* xXx_Syafiq_xXx

## Tujuan
> Bagaimana bisa manusia bisa berinteraksi dengan mesin tanpa mengetahui bahasa mesin